笑鳩monkey國班人去哂邊？

死亡率仲低過香港

中國都好低...

你信？

o個邊亂報新聞會畀人拉㗎喎

我講monkey國

monkey see monkey deat

Monkey 国又有排打飛機

Monkey 國死亡率低唔等於唔係仆街

Btw有冇篤數邊個知

Monkey seestill monkeyone day monkey forever monkey

其實無話要笑鳩新加坡

死亡率低係好事

香港唔計第一條上武漢自殺藍絲

60歲以下死亡率應該係零